{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3398&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 YTT"
    },
    "text": "連泊は一泊当たり追加料金20,000ウォン発生します。 実駐車をご利用いただけますし、2台目はご利用いただけません。 チェックイン時間以降は駐車も可能であり、チェックアウト後は駐車できません。 チェックインの際に停車後に入室されますと、駐車は担当スタッフが行います。 SUV車は建物内の駐車を原則とし、乗用車処量の場合は駐車タワーに駐車することができます。 構造変更により本人以外の運行が困難な車両や高価な外車スポーツカーなどの場合、予約前に駐車可能可否を確認して予約を進めてください。スタッフの代理駐車が不可能な場合、入室拒否されることがあります。 当ホテルは電気自動車の充電器が設置されているため利用できますが、駐車位置が指定されていますので、予約前に利用可否を確認してから進めてください。 車両の鍵はフロントにお預けいただき、拒否された場合は入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。 4台駐車施設を保有しています。 号線西面駅が近くに位置しています。 5月5~6日、外部デリバリー料理の客室搬入が禁止されますので、ご了承ください。 祝日と週末が重なり、ホテルが混雑することが予想されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。ただし、2台目の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊の場合は一泊当たり追加料金20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も駐車できますか？",
            "answer": "チェックアウト後は駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのように駐車を手配すればいいですか？",
            "answer": "チェックインの際に停車後に入室されますと、駐車は担当スタッフが行います。"
        },
        {
            "question": "SUV車は駐車できますか？",
            "answer": "SUV車は原則として建物内の駐車を利用できます。乗用車の場合は駐車タワーに停めることができます。"
        },
        {
            "question": "高級車やスポーツカーは駐車できますか？",
            "answer": "構造変更により本人以外の運転が困難な車両や高価な外車スポーツカーなどの場合、予約前に駐車可能かどうかを確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、当ホテルには電気自動車の充電器が設置されています。ただし、利用するためには予約前に利用可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場に鍵は預ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、車両の鍵はフロントにお預けいただく必要があります。ただし、拒否された場合は入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "当ホテルは4台分の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は号線西面駅です。"
        },
        {
            "question": "外部デリバリー料理の搬入は可能ですか？",
            "answer": "5月5~6日は外部デリバリー料理の客室搬入が禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末はホテルが混雑しますか？",
            "answer": "祝日と週末が重なると、ホテルが混雑することが予想されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 481
    }
}